轉BCT強職金組合

一向都選擇(中國及香港股票基金),今年輸近15%
現在環境又似唔多好,今朝的起心肝上網轉哂做(亞洲股票基金,100%),起碼有D位走盞吓.
(上網轉好方便)

仲用銀聯

公司入銀聯(無計)
基金經理人係東方匯理
只係唔想D資產放哂係中國及香港.

轉環球啦

亞洲股票基金入面都有好多香港中國成份

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

亞洲係除了(日本,澳洲)
其望佢會去投資印度,泰國,越南等新興市場
現在好似送錢上去咁.不了,轉
另外環球都死死地

BCT呢間濕鳩野冇純歐美PLAN

半自由行去啲有北美市場嘅強積金公司啦

六月尾已經轉曬做mmf
等轉股票

轉美國又好歐洲又好啦 再唔係bond咪好
度度都垃圾仲俾機會中共有錢轉？